[英中日韓] 去機場嘅入嚟 遊客一定會睇嘅接機文宣

黑警有幾仆街一張紙寫唔晒
所以加咗句叫佢地上網搵嘢嚟
英文︰Reddit r/HongKong
日文︰周庭 twitter
韓文︰
希望佢地可以有興趣睇多啲

PDF 內附 英、中、日、韓
得英文有黑白版（因為懶）
千祈唔好拎紅黑版去印黑白
呢個稿係想用嚟印彩色接機舉牌
有人問你就可以逐格解釋下發生咩事

推

推！

印印印印啊

Push

幫推～～～～～～～～～～～

印彩色

612
721
805
811

接機梗係用外語

印啦嘛

可印

印印

接機必備

接機啦

Lm

813 一句講晒，你入唔入機場

幫推上熱門，香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

接機

push